[圖文並茂]一人一個淘寶回覆

店家需要代言嗎？

重點在炒麵

隻眼做乜

都係遮番住好啲

lm

親

呢個work 唔work
雖然好撚好笑
但work既話又驚咩

張相好似變態佬

好似一個tvb嘅茄喱啡，都好耐架啦，有冇人知邊個

7成似，諗唔到

我覺得同強國啲游水頭笠一鳩樣 送比我都唔會想用

係咪文頌嫻 我覺得好似

我都諗到
不過唔知咩名

嘩

男人來的

好辛苦呀 係根本唔知

高汁post留名

你的快件已被炸毁.jpg

屌你老母笑到我噴精

笑死

頂

痴撚線

Frankenstein?

第一眼睇
我以為佢做乜敷咗塊白菜喺塊臉到

留名

我條女買左

好似outlast啲痴線佬

笑到仆街

高汁

呢個post高質

Keyword 死庫水

笑死 留名

下面嗰張係咩事

真心有個茄喱啡隻眼一樣，個咀都似，男人黎，呢兩年都冇乜點見到，cctvb的，我記得好似做過差佬茄喱啡/配角

strong post leave name

頂 笑死

呢個正啲

我記得呢個系列係有張bam圖

屌 笑死 著去打劫岩曬

係咪唱歌姓蘇嗰個啊 除咗副眼鏡真係一鳩樣

屌 好撚似

如果唔係呢個 我知樓主講邊個搵下先

呢個真係睇一次笑一次

我知 係咪矮矮肥肥個個

屌你老母我笑到比人鬧

屌你可唔可以p返件衫

何止有張
有十幾二十張

圖？

高質留名

之前買喇叭見到

好正 推一推

笑到的

之前見過有人買狗仔衫，話「我家淑芬穿得很好看」，佢隻狗叫淑芬

btw

動物都買賣

全部上fb見人fw出嚟

笑撚死

強帖留名

係咪做同事三分親果個

樓主想講戴耀明？

我覺得似呢個

坐左幾耐

大大聲笑咗

樓上嗰啲臨時演員都唔係 嗰個後生啲，應該唔少巴打知

點解我覺得似係八仙嶺個張生

笑死 真係痴撚線

屌你好撚好笑 lm

吸塵機好撚正

飲緊咖啡一野噴左出來

何遠東？

乜撚嘢呀

覺得好似大口青

more

冇通往天堂的鎖鑰？

戴頭套個女人勁撚似忍者龜

屌你老母

喇叭芽做乜鳩

揾到啦屌

係office大聲笑左出黎

Lm

高汁已正評

表哥？

暫時最似

好想喺後面伸手入去捽佢粒lin

裝好了，燈亮了風扇關不了。大冬天晚上只有開著風扇吃飯

通常啲買衫果堆留言都好好笑
個個自我感覺良好

耳環好評

美極

第一張
親 咱不是說好不晒圖的嗎

最後嗰個

好似扁扁地果條深海魚

點解我會諗起妮娜

似AV蒙面屌果啲女，通常身材極好樣一般

成件事好on9

新版銀行劫匪面具

喇叭果個好正

之前想整自訂電話殼 先發現好多人會拎自拍黎整

哪裡來的自信啊

乜撚野pose屎黎架

咁高清我真係唔好意思拎住黎用啊

噴住煙咁 你威威啦

呢幾福圖笑到我抽筋

成個post痴撚線

唔關回覆事但想share呢張用家上身圖

bam

玩嘢呀

大大聲笑咗出黎

笑到仆晒街

屌呢啲真係冇腦架喎...

發緊男朋友脾氣見到啲相忍唔住笑到咀角微微上揚
搞到我霸氣盡失

Strong post

LM

笑到停唔到

你老味

中国的會爆炸

留名待笑 通常呢啲都會笑死我

仲有冇

笑撚到我仆街

一望title諗起你的快件已比炸毀

勇仔

呢個post好快又比100毛偷

100 毛賤撚過乞衣

屌你老母100毛

d眼線貼

吸塵機嗰個真係無得輸

笑到痴左線

仆街仔講咁多野咪又係俾負皮

有無巴打有下面啲圖？

喺街大大聲笑左出黎

點解可以蠢成咁

其實好多係假膠搞笑 唔好以為人地蠢成咁
我都想知點解有人蠢成咁 真心膠以為人地白癡。上面調轉鞋果個分明係搞笑啦

世事都被你看透了

濕潤嗎？

條眼線

同一個人？

計我話
以前全世界得自己醒既人仲看透

求淘寶link

#b

呢條友點生存到咁耐

好撚好笑

啱啱見到

大口青

+1

大口英

嘩好叻呀你

做人咁唔辛苦咩

wa 天才呀 突破晒成條大腸呀

More pls 笑到仆街

雷射眼

好想同佢做朋友

求圖

成個海膽出哂黎

屌 儲左幾耐

屌你，第一張笑到我仆街

自膠，睇錯，原來得一張圖

潛力post. LM

我反而想知係咪真

點解咁快live左

你好笑啲

好撚多毛

雖然唔係買家評價
但個細路嘅眼神好慘

屌笑撚到仆街

屌 做乜撚野

1792次瀏覽

大師兄，有妖怪呀

轉

講還講

太長唔quote
樓上葬愛係咪即係支那mk

人地話自己係貴族

人地係葬愛家族

留意隻腳指 明顯P圖
大陸好多假野

高汁留明

笑燃到仆街

睇晒成個post笑到肚痛

咁未俾佢含返你條撚囉 九唔搭八on9

屌 你唔講我真係唔知 巴打真係醒

大家開心下

上面D圖笑撚死

每日一笑

笑到癲左

見到支咪真係大大聲咁笑

痴撚線 d新圖笑撚死我

得圖冇回覆得唔得
之前睇耳環見到就cap左

笑到手軟腳軟

做乜9

傳說中嘅空氣瀏海

留名
淘咁耐都未親眼見過

笑到好辛苦

仆你地個街 半夜三更笑到差啲斷氣

個生日卡

本身好頹 睇完個po笑翻了

虐兒呀 dllm

巴打們

頂級服務

CLS post
一路睇一路爆笑

生日卡個度笑到震

對飛翼跑鞋d提問 笑到我傻

笑到鬆唔到

可樂樽個度我唔明

應該係個客人提醒店家記得印「哈哈哈」三隻字，但店家印埋「記得帶哈哈哈」
應該係除非唔係

所以中國人真係好好笑

哦 明啦
明左又幾好笑

巴打 你唔明呢下都好好笑

應該係唔洗印哈哈哈喎

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【2017夏装新款女连衣裙韩版时尚深V领低胸性感吊带裙紧身包臀短裙】￥AC7SOQVeBl￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【Hego2017春季欧美性感网纱修身气质小黑裙礼服显瘦A字绷带连衣裙】￥1oyoO4mLUM￥

睇評語

中國人真他媽的幽默

想問依家淘寶有無人比唔到錢 死喇
offtopic咗少少對唔住

上網搵到啲集合
煙灰缸

記得帶哈哈哈
佢係叫佢要印埋哈哈哈喎

唔撚想知呀，講句好笑咪得囉

呢個仲好笑

做乜鳩

連登大部分女人真係on撚99

係都要話比人知自己係絲

應該只係印第一句"早點睡覺哈哈哈"，第二句係提賣家記得要印埋哈哈哈三個字

可能佢係基佬

仲以為個客意思係記得帶套

原來好多人唔明

笑撚到我遲左出門口

笑料源源不絕

配條長鏈子掛有胸口 比較低調

好正 好想follow呢條友

最好笑係吸塵機

痴線

淘寶越黎越多「該寶貝不支持銷售到您選擇的國家或地區」

其實呢個post都好好笑

已經上左報, 仲好似無提過係引用連登

打班主任會唔會自信果個好撚搞笑

呢個真係笑到仆街，我前排搵呢類掛勾
十個有五個都掛自己個仔上去

相片來源:LIHKG
隻眼生左去邊定更新左?

售後服務

呢個post好撚痴線

成蟲

睇一次笑一次

點解可以咁大對比

阿婆為左個好評辛苦曬

好直接